有冇人拍拖都係咁

拍拖以來最唔夾嘅一點應該係佢唔鍾意慶祝任何節日包括生日同紀念日
但我係想一齊慶祝下啲特別日子
我嘅慶祝唔係要大魚大肉送禮物好浮誇個啲
我都係想2個人一齊開開心心過一日

可能我哋拍拖以來都唔係見得多 平均兩星期見一次
所以我特別想啲節慶啊生日啊紀念品都可以留比對方 起碼叫爭取多啲時間見面 有多啲共同回憶
但佢好似都無乜所謂咁
明明我哋住得唔遠 大家又都係學生
但拍拖拍到好似long d咁

諗住呢年我哋見親都係食餐飯就各自翻屋企 無乜娛樂
想話放假一齊出去玩
但咩活動都比對方ban哂
久而久之我都廢事再講話去邊行去邊玩

其實咁落去我都驚會淡 跟住變成就各行各路...

分手啦

今日好日子 感建分

分啦DLLM

扑野都唔想?

淨係呢點唔夾就要分？

過來人
對方好明顯唔care呢一段關係
亦都唔願意付出
變相你只係單方面付出
到最後只會分手收場
早走早著
快d cut losses

咁又唔係 不過無地方扑

我好似feel到長遠落去都唔會有咩改變
應該一年淡過一年

係咪因為budget 有限？
約下一齊做運動/ 摺U lib 都得la
讀緊書先係最撚多時間拍拖仲有精力扑嘢

似係佢有正印，你係第3者

平均兩星期見一次
節日生日正日唔慶祝

好明顯

感覺佢唔係好著緊段關係咁
我都唔重視節日
但有得見唔會唔想見喎

再觀察下先囉
同佢傾下先
如果傾完都係冇答案嘅話
就唔好晒大家時間
愛一個人唔應該係咁
You deserve better c打

咸濕呢? 少見面應該更加咸濕想抽水摸多兩野, 自然唔會食完飯就散

都係其中一個原因啦 應該話佢好慳
但我就肯洗錢去玩同食

生日都會見嘅
但我知佢唔care有冇慶祝生日

佢啲節日分配晒俾人咋傻妹

thanks巴
我唔想放棄段感情 所以先咁愁

咁都有嘅

兩星期見一次

其實鍾意一個人應該會想滿足對方需要
就算果件事自己唔太鍾意 都會因為對方鍾意而陪佢去做 橫掂做都唔會少忽肉
所以結論 對方唔係咁鍾意你

但得閒又無見個啲日子佢多數都係屋企
我都唔知點解唔約出嚟見

其實一路我都覺得佢愛自己>愛我
但愛自己又無錯啊...

你點知佢喺屋企？

同你一樣

之前去旅行整咗個share location

咁你今日點過

有第二部電話？

大家都無

佢平時係鍾意做乜先
佢係屋企又做乜？返工好攰？
你會唔會有時上下佢屋企？

我係屋企喊緊

係屋企懷疑人生中

應該話佢無咩事就唔多出街 係屋企hea 做自己野
因為某啲原因我哋都唔會去大家屋企
所以多數都係出街先見

我都係屋企發緊吽豆
Merry Christmas

Merry Christmas

幾大先

鍾意你嘅屯門去柴灣都可以成日見
唔鍾意你嘅屋企路程相差行5分鐘都費事見
自己諗 唔使同佢搵藉口㗎

唔洗返工休息咩

yeah 圍爐

到底係咪拍緊拖真係傻傻分不清

放三日假都冇約出黎？

20

唉

絲打拍咗幾耐

Sam sam

就係我話去邊佢都話唔好 講到我都灰
都唔知出唔出得成街

唔明

感建分

你可以唔愛人 但係唔可以要求人地愛你

樓主勤力啲打扮下啦
靚女少少就會好唔同

On9 又係呢啲傻閪諗法
唔夾就要分架啦 哂時間妄想佢變？
最後咪又係分手，到時睇返我呢個cm睇下你浪費左幾多時間啦

咪撚煩啦

屌 我以為我開po 試過情人節自己一個係屋企食外賣 原因係因為佢唔鍾意慶祝節日 但係除咗呢樣野之外其他都好夾我都忍咗幾年了

兩星期先見一次都覺得無野？ 學生喎
有無同佢溝通過先？

當Budget有限，再當埋你過熱戀期都唔會冷淡都咁下話
一齊去下Liba 周圍9行下都唔會？

長痛不如短痛啊巴打

感你老母建分

早分手早解脫
下個會更好

出去玩活動識下朋友，岩既就放下signal ，等男仔埋身就text 下，特登俾男朋友發現，咁樣都唔緊唔緊既就分啦，愛情係有佔有慾，無就係代表完全唔愛

認真，分手
以前我都好似你咁忍咗好多年
年年都迫自己覺得唔係咁緊要㗎姐啲節日
直到分咗手同第二個一齊
唔使我要求佢都會同我慶祝
就覺得曬咗好多時間係一個唔適合自己
更加唔係咁愛自己嘅人身上

唔想哂錢同你慶祝遮

感乜撚嘢建分

身邊有PAIR 情侶好似你呢個情況
最後都係收皮

分啦 得你自己著緊係無意義架
利申： 以前都試過2-3星期先見得一次 好痛苦

森美大哥？

咁耐先見唔會好掛住咩
he is just not that into you
好好諗下

好聽啲就老夫老妻，難聽啲就係懶+唔重視你

我同你男女相反
女友乜鳩日子都要慶
除左清明重陽果d
仲要唔係平果隻

你第一日上連登？
就算你地perfect match我都建議分手

好似然後成日都同自己講節日呢啲好小事啫咪咁執着

會啊就係兩星期見一次然後食個飯周圍9行咁

我同你啱啱調返轉
我就係個啲好唔中意出去慶祝嘅人
而我另一半就好中意慶祝特別日子
我地已經一個禮拜見2,3日

有好多次都想分 但其他價值觀好夾 我都同佢嘈過好多次 佢都改變咗好多啦呢三年幾 一開始完全唔會慶祝到而家都會出嚟食飯 不過唔好期望佢會安排啲節目 我依家都係自己諗好先叫佢去

孩子 你確定你拍緊拖？

真心 如果你係鐘意一個人 日日都會想見
而唔係 兩星期先見一次
感情嘅維繫係要兩個人一齊付出
唔係單方面架 咁樣只會令你好辛苦

你自己都會成日胡思亂想啦
孩子 你要諗清楚 係咪適合自己
唔好為左有拖拍而令自己唔開心

初初一齊嗰排大家都忙 所以隔好耐先見一次
久而久之就咁
都試過得閑啲嘅時候見翻多少少 不過真係好少

曾經都有傾過呢件事 佢嘅心態係成日見唔一定等於愛 唔見都唔等於唔愛 咁囉

拍緊第五年 一直都唔過節 唔知點解一到節日就好抆憎可能係好憎條街好多人 做埋啲一式一樣嘅野

同自己相處最c服
喺屋企讀書，utube，打機，無限loop

樓主我可以稱得上係過來人
同Ex一齊咗一年左右，對佢冇咩興趣
一個禮拜例行公事咁見一次面，出街食飯想拿拿聲返屋企
佢叫我去行山滑水見下佢啲朋友，我都基本上避得就避
最後我提出分手，佢都好爽快答應，相信大家都鬆一口氣。

同而家心愛嘅女朋友一齊差唔多日日見，
那怕係只係見一程車嘅時間，我都會仆過去搵佢。
佢叫我去行山又好去邊到都好，我都好樂意跟埋過去。

你呢段關係最低限度都要搵埋男嘅坐低傾傾，睇下究竟係出於咩原因。

有 同居緊
成日覺得佢鍾意打機多過鍾意我
前一晚通頂打機 聖誕節訓足成日一句野都冇同我講過

咁立體嘅

聽到都覺慘
拍拖係開心
太委屈自己就搵個新架啦

得2個原因
唔係好愛你/覺得你絕對唔會離開佢 所以懶得付出
我係過來人 依家每天後悔中
相信你分手後佢都會後悔

只可以講佢上唔上心你會feel到唔好自欺欺人

你唔知姐

成日見唔等於愛我認同
但係正常拍拖會忍唔住見
一段感情互相有私人空間
但係唔係咁咁咁耐啊嘛
OK講完行野//
你想見多D 佢唔想呢樣野
其實係段感情都幾大件事
佢唔肯就你 你又唔舒服
溝通完磨合唔到/搵唔到一個大家鍾意嘅方法
已經好似計時炸彈咁。。
到最後只會越黎越大分歧。。
佢繼續咁嘅模式 但係你就唔舒服。。
（重點：一係散 一係3口6面講個大家Likey嘅方法

So true!!! 愛同唔愛真係ark唔到人。。

發現原來都好多人一樣

多謝認真覆嘅各位巴絲
Merry Christmas

試過啦
條友on9 話一個禮拜兩日off 一定有一日淨係係屋企
另外個日要求佢先去街咁濟
快啲走

Agger,

同是天涯淪落人 加油啦巴打
merey xmas

分手啦！

係咪佢有第二個要陪

以為好熱戀嘅時候我哋都會糖黐豆咁

多謝巴打
我都覺得係時候要同佢面對吓呢啲問題 總好過喺度自怨自艾

就黎嬲到原地核爆

問太多根本不會講
束縛不來如人馬座
亦因愛妳令妳不安
才離開不再講

感情問題一律建議分手

愛你極有限 早走早著 唔愛你叫都叫唔醒

每年都同自己講唔係咁緊要架姐節日
同我一9樣啊

thanks絲
我都發現一路以嚟係我好習慣用改變自己嘅諗法嚟就佢佢 所以先演變到而家會咁愁

都係時候要攤出嚟傾吓
我都唔想每年節日自己喺度叫春

一係直接同佢講你嘅感受
（但對方都未必真係會改變）
一係就逼自己去接受

但我以過來人嘅身份話比你知
要自己單方面接受呢一切只會逼到自己痴線
我當初都以為自己愛佢 而可以令自己接受
但慢慢發覺只係佢自私 佢愛自己多於愛我
即使同佢傾過之後 都只係換來一句「我唔會改變」
最後都係分手收場

不過分咗手之後反而更加開心
要一直對住一個唔識得珍惜自己嘅人
真係寧願單身 唔好浪費自己時間
依加遇到下一個
先真正令我明白到咩叫被人寵愛嘅感覺

所以絲打你真係要好好同對方傾下
自己一個係到諗都冇結果
愛情係雙向嘅 即使你自己係到「諗清楚」
到最後都係會令到自己心理唔平衡
呢段愛情都係唔健康

平時見得多唔慶都無所謂啊
屌你 平時兩3個星期先見
好嬲啊但唔想發脾氣啊佢做野已經好辛苦啊
屌！！！！！！唔發洩下就原地核爆！！！！妖！！！！！

下有一日已經好開心啦⋯⋯

agger有冇心，一睇就知

慘啦 唔講以為自己開po 一齊咗一年都未有 已經兩個星期先見一次 12月仲勁 隔咗成個月到今日聖誕先見一見份人本身都重視聖誕 點知佢咩都無準備 自己就又禮物 又蛋糕 又卡 頹咗

個句 我唔會改變 真係好hurt

慢慢我已經唔會將對方擺第一位 真係盞辛苦自己
我唔係話佢唔愛我 但佢性格就係咁我可以點

多謝絲 亦都恭喜你遇到過愛你錫你嘅人

我當初都因為個ex係一個好女仔，所以覺得呢段關係只不過係平淡老夫老妻mode，但其實只係bullshit 呃自己。

真正原因只得一個：我唔鍾意佢。

愛一個人係會心動，會好願意無條件付出。

你男朋友覺得愛一個人係唔洗日日見，呢個唔係重點。
重點係佢願唔願意為絲打你去付出同去改變。
如果佢真正愛你而又知道你都幾想慶祝節日，我相信佢絕對會願意花心思去氹你開心。

一個人嘅性格真係好難改變
或者你真係要好好諗下 如果佢一世都係咁
你真係可以接受到？
不過你都係認真同佢傾下先
之後再睇下佢會唔會有啲改善
如果都係一切照舊 咁我真係建議你止蝕離場
呢個世界好大
記住一定要搵一個真心願意為你付出嘅人

我都有咁諗過，但換個角度去講，你甘心同一個唔鍾意嘅人過人世咩？
如果唔甘心嘅話，唔係你開口就佢開口架啦。
所以都係盡快解決

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

我覺得我男朋友同你諗法一樣

有啲覺得依家個男朋友會咁諗

當初邊個追邊個？

樓主咪係你男朋友個角色，呢個post咪就係話佢有幾唔開心囉
就算拖住對方佢一樣hurt，長痛不如短痛

我明你，唔係要咩大慶祝，淨係想兩個人出嚟挽下，開開心心過一日，但對方唔肯，冇呢個意慾，真係會唔開心，所以我係直接同佢講，如果佢唔中意嘅，其實都好難行落去，因為之後都只會係咁

咁又係 初初一齊嗰陣時咩都得
拍拖耐咗之後就越來越懶得付出

其實比我講咗咁耐 佢開始都肯留生日正日一齊過
咁算唔算有啲改變

對唔住

二星期一次咪即係唔愛妳囉

當一個人唔鍾意對方 就會開始Hea 同莫不關心

我同男朋友會慶祝節日，不過從簡都係送份禮物食餐飯，無特別節目
但我份人懶到入骨，有假放寧願喺屋企瞓成日都唔想出街，連去旅行都無興趣，放大假我可以屈喺屋企十日都唔出門口
我無你男朋友咁絕情凡事都ban，會勉強自己陪佢行山睇佢打波去商場佈置打卡，但其實我每次都有勉強得好辛苦想分手嘅諗法
其實我好鍾意我男朋友，鍾意同佢傾計，鍾意同佢一齊過，但真係好唔鍾意周圍去
我朋友聽我呻都勸我搵返個鍾意留喺屋企打機嘅男人就最啱
依家仲未分手，但我有預感遲早分手唔會結得成婚

我係想講如果鍾意對方係會勉強自己做啲唔鍾意嘅嘢，只要係同對方一齊，你男朋友連少少遷就你都無真係唔似鍾意你
首先你嘅情況男朋友唔鍾意你已經可以分手，但未來都勸你搵返個行動上夾嘅人，就算呢一刻因為鍾意對方遷就你嘅習性，但勉強得多耐性都會慢慢磨滅，係睇你幾時無晒耐性

點相處落去姐 分啦

睇字已經睇得出女方鍾意男方多過男方鍾意女方

應該唔靚女

樓主淨係兩星期見一次面
唔似係拍拖係 jip 時間
一段冇時時捻住同你一齊的人
sorry to say 感情太兒戲

收嗲啦dllm 成個on9仔咁 搵到錢先講嘢啦柒頭皮
兒登仔

其實咁落去我都驚會淡 跟住變成就各行各路

你sure你依家段感情唔係已經好淡？
2星期先見一次 仲要只係出黎食餐飯就散band
我諗你地平時whatsapp都應該唔會傾得多

係有第二條女係樓主男朋友屋企

一睇就知，樓豬比人中出臭哂又想搵連仔埋單

Tui

有傾whatsapp應該唔會有時間上連登開po

KKF

點解我覺得唔慶祝情人節 紀念日冇乜問題你哋平日係sweet嘅話都唔洗特別慶祝啲咩

兩個星期見一次都幾疏下

你肯定對方無家室？

其實佢唔撚使拍拖
sorry對佢嚟講你係可有可無
拍得咁無癮相信你都頂唔得幾耐
睇下邊個開口先

慶祝等於俾錢人賺
老婆話等左好耐我咁諗野既人
我地連結婚週年都會唔記得
所以唔慶祝仲好啦
慶完最開心係食左你錢既人

你地平日見得多，有quality time咪會覺得慶唔慶祝都得
但係樓主「拍拖以來都唔係見得多 平均兩星期見一次」
所以慶祝節日其實都係個excuse希望見多d啫

住得近但兩個星期見一次

好好珍惜你女朋友千祈唔好放返佢出去

其實都兩星期見一次
已經知咩事

之前同你情況好似
你可以再試吓
但辛苦既只會係你

兩個星期見一次，你地仲要係學生⋯⋯

屌厭咗就唔想在非屌閪日子見到你。

你鍾意節日定佢呀？ 不如同節日拍拖啦 ,
唔鍾意節日唔得？ 節日冇你想像中咁重要

大個啦 乖啦 唔好成個小朋友咁啦

過來人話你知，分手啦！
你地都唔夾，改變唔到就無謂哂時間！

利申聖誕前散左

如果樓豬男友鍾意打機，你可以試下陪佢打...
多啲話題，打完機話肚餓去食個下午茶咁囉
都唔彩你的話真係分得

結婚啦 拍乜鳩拖

舊年嘅事，已經出嚟做野了

最後有一晚我撩佢傾呢段關係嘅時候直接提出話不如分開

睇我名
我嗰個就係咁
手已分

我同你既情況差唔多
但我拍咗6年拖 上年結埋婚

頭兩年long d 之後同居2年 再之後有時一齊住 有時分開返屋企住

咁多年黎 冇節日 冇禮物 甚至相都冇乜幾張 因為佢唔中意影 (7年既合照兩隻手數得哂）

見面多數一係約咗fd 更多時候係我去佢屋企鳩hea（新西去新東）
佢好少可會主動黎我度 一黎我屋企長期有人 二黎佢嫌大西北遠 但明明我去佢度都要2-3程車 個半鐘

冇節日係因為我當年同佢講過我唔中意一個人過節 佢就曲解咗做唔中意過節

因為一開波係long d都冇得一齊過 久而久之就妥協咗冇節日 去到依家咩生日anniversary都係一句帶過

連我地結婚都係求其搵兩個fd做見證人簽完紙先同屋企人講
冇求婚 冇擺酒

係啊 佢係咁唔浪漫 乜春都冇
但係佢一早就將我規劃咗係佢人生入面
佢屋企人又鍚我多過錫佢 我知足了

唔識開房？

朋友都不如
講緊仲話你話男女朋友關係
連尊重基本禮貌都無好難行落去
建議分手單身好過一齊喺到心煩

對上一個係咁 之後有一次佢甩我底講吓講吓就散咗

飛啦 佢唔岩你 跟我

你雞黎渣 有無俾佢屌先

同叫雞無分別

分手💔啦戇鳩

有撚病 你唔想 姐係唔夾啦
佢條鳩係咪咁巴閉屌到你唔分手

真係有撚病 唔見都得 不如唔好一齊

你以為佢無姐傻閪

你雞黎渣

成個月先見 佢係咪好多條女

第時話買唔起樓 結婚都唔見啦 得閑屌閪咪算哩

成日都唔見 不如我地以後都唔好再見 分手啦！

知咩事喇仲問。你頂到咪繼續做免費雞囉

18 22應該最多時間9 hea
周圍玩 學新野 兩個人享受自由

樓豬咁情況 感建分

我以前都係咁 兩星期見一次 一個月見兩次 咁同唔拍拖冇咩分別
我之後同佢嘈 咁大家就話分手
好彩分咗 而家好開心

兩個星期見一次
正常兩日都已經掛住對方啦, 仲要住得近
我有個ex, 車程個幾鐘, 都平均三日見一次

一聽到就知佢男友有左第二個la，樓主咁都唔sense 到

利申：身邊有兄弟就係咁，同時同兩個一齊拍拖，加上自己唔係鐘意日日見個d, 所以每個女友都見得少，但一星期每個都最少見一次

其實兩三個星期先見已經有啲問題啦
係咪真係忙到咁 擠啲啲時間見下都難
一個人愛唔愛自己其實真係會feel到
你問心就會知個答案 係睇你肯唔肯面

冇錢咪乜都唔慶囉

你確定你拍緊拖？

咁又唔係 佢會送好貴的野比我
我又唔要禮物 但我都要買 好煩

唔好玩啦 要返工做嘢唔岀都可以體諒
寧願係屋企hea都唔見下面嘅話 拍拖有咩意思
一句講到尾咪自私 唔想岀就唔理你想唔想見
仲要加上一齊咁耐應該厭左 所以懶
樓主應該要暗示下如果再係咁好難繼續拍落去

同樓主差不多情況，不過我地已經番緊工

基本兩星期先出一次，甚至如果我唔主動約可能一個月先見到，同過佢傾個答案同樓主男朋友好似，都係唔見唔等於唔愛。不過我地每日都會text，所以不安感少啲，但亂諗野係一定會。

最初好難接受，會覺得咁樣算咩拍拖，到依家都會諗係咪佢厭左淡左所以先會咁。

再冷靜地諗，係我將重心太放係佢度，所以先無時無刻想佢理我。其實大家都有自己野做，一星期得2日假，用左一日出黎見就得番一日做自己野。所以都慢慢接受呢種模式，不過都經常地因為無得見而怨而唔開心

佢愛唔愛我，或者佢既習慣想法我控制唔到，但暫時我好鐘意佢，所以會繼續接受呢種相處方法。但我會慢慢搵方向去愛自己多啲、放番重心係自己度

呢位jm係我小有認同，唔抽水屌，識諗野識大體嘅jm

同絲打情況好似
又係一個月見一次咁上下
都會過夜咁 都feel到仲愛對方
但唔同既係...
我哋唔會每日text 好冇安全感
問題講左好多次
忍痛分手

我同你一樣

有時覺得我可以做主動plan下節日

但見好多人男朋友會plan又覺得點解我咁慘要自己做

咁多年都無

佢生日正日都唔會慶祝？

絲打同你一樣
趕得切平安夜前分左手

點解你接受唔到有d 人係唔中意慶祝節日
商家吹噓出黎賺你錢嘅嘢點解咁在意
你過咗幾十個父親母親節你記到幾多個呀？
你記得嗰d 咪又全部係平日d 普通日子黎，
佢端午約你爬龍舟你去唔去呀？
吓你今年端午竟然唔陪我爬龍舟？分手啦

好認同絲既一句，將重心太放係佢度。會覺得佢就係自己全世界，不過諗諗下，其實自己都應該抽離一下，大家出黎做野，放假總有自己既野想做，如果我自己唔改變下諗法，得返一條路就係分手

你係第三者

好明顯有第個啦 咁都信

只係你地兩個唔夾姐, 兩個唔CARE 節日最好

其實我都成日會諗分手，因為都有好多野令我覺得大家唔太夾。
只係覺得唔會搵到下一個我愛佢佢又愛我既人，咪比時間去解決睇下會唔會變好。
變唔好既，或者我已經忍唔到既，下場都可能係咁

好明絲你
學識唔將對方當生活重心 其實自己都輕鬆好多

平時我哋都好獨立 自己有自己空間 我都已經唔會嘈住話想見想見
但以前無咁忙唔見都會傾下電話 平時都有keep住text
係呢年開始又少見少聯絡 好似變咗網戀咁

你問得都知有問題啦
感覺你地段關係好疏離

兩星期見一次
見親都係食餐飯就各自翻屋企 無乜娛樂
想話放假一齊出去玩
但咩活動都比對方ban哂

直頭疏遠過普通朋友喎
其實佢係咪想拖淡到等你講分手咋

其實冇咩問題 但接受唔到咪分手算

未聽過？連登發明

你試下顛過佢
清明重陽都慶祝埋
佢以後應該會怕左你唔搞咁多野

2星期見一次又真係太少
至少都一星期一次啦

佢的確似唔CARE段關係,
同佢攤開傾, 攪唔掂就唔好浪費時間

半年冇見都得
認真同對方講下好喎

老實講 仲以為你地就30
點知先20 咁你真係搵另一個吧啦
我諗你都唔想同佢一世 佢好難會變到

仲以為我ex開post...
作為過來人建議,你都係分啦, 你唔分, 過下佢都唔再應你機.

仲暗 一句屌埋去分手啦

同我屌住閪先 岩咪一齊
唔岩你咪搵番條仔囉

同我拍住先囉 岩咪一齊
唔番咪返去你條仔到

佢拍多兩次拖你都唔知啦 懵撚

因為佢有閪屌先彩你渣

佢有兩條女。
你都可以一次幾條仔架嘛

我都係唔鍾意慶祝

不過2個星期先見一次，分手啦
都係有性需要搵你解決下姐

連登發明唔屌得？
學埋支那啲縮寫

一日起碼屌一次啦
佢條仔應該悶悶地先叫隻雞上黎 食下快餐

縮寫全世界都有啦
你以為大陸發明架？

但唔係乜柒都縮㗎 啊ching

英文反而乜都會縮

支那用咩就等於學支那

我都唔知點講
同佢好似無點認真傾過咁，一日復一日拖到而家
可能係唔捨得掛

但隔半年先見真係好誇張 我都會忍唔到

會
係我每年拗翻嚟先有得同佢正日慶祝

你男朋友嫌麻煩要準備慶祝又要曬錢買禮物

嘩 都完sem啦 快啲坐低面對面認真同佢講 唔好拖喇 你哋拍到好似longD咁 cls

如果佢有部ipad咪可以擺部ipad喺屋企share location

約咗第二條仔扑嘢啫

我都係

佢話現家出面危險 想少D出去

試過好似樓主個男朋友咁
基本上真係已經唔鐘意 但係又慣左你係身邊就會咁
當時我對個ex就係咁

依家好似報應咁食番曬
鐘意既人係咁話自己忙無時間見面
whatsapp又極少搵我
但係送比佢既game一個星期就爆左機
一星期見一次都好似係為左解決佢需要咁
節日無一日可以同到佢過

其實我已經講到出口話放棄
對方無咩點變淨係話唔想放棄
完全唔知佢想點
我好攰

分開試下對方著唔著緊
唔著就真係分
而家疫症唔係變淡的籍口
可以去踩單車，睇日出日落
係睇想唔想搵野玩

梗係啦 嗰個根本唔係佢生日
佢有幾個生日架

應該都唔多適合，越行越淡，見都唔使見，都唔係拍拖啦

同你有一樣煩惱

有咩可能唔記得生日

睇過啲人一齊十幾年既秘訣
就係一定要有儀式感
節日唔需要送啲咩貴重禮物
可能準備下啲驚喜 已經好足夠

兩星期一次一定有問題

當你覺得有唔妥嘅時候，其實你自己已經搵到答案。感建分